讀BBA A0grad係咪人生遺憾？

商學院毒撚

係咪好多BBA人做倫敦金

讀nursing a0 grad是否人生遺憾
利申巴

Join多啲唔同嘅soc啦

理論上應該多女讀商架喎
出pool都易啲啦

點呀

Nursing啲囡

正 今年港姐

樣子問題 高度問題

型

樓主有冇去ocamp

冇 而家食飯都係自己一個喺廁所食 而且上堂都係坐最尾果行

樓主fm?

報soc啦趁今個禮拜oweek

係

不了 享受自己一個多啲

為咗整唔見佢枝筆 再抄牌拎wts賠返俾人

好撚變態

Bba多mk妹
應該可以a20 grad

要有你咁靚仔先a20到